CCTVB新聞聯播報施政報告加哂音樂，拍電影咁

CCTVB又進步咗

講青年人政策時影住短裙妹對腳想表達乜野？